請暴大既暴徒停止攝錄及拍照，多謝合作

淨係比認可既記者影好，其他人舉cam拍野即刻停止佢

無人想知入面有d咩寶物

已經唔知入面既人是敵是友，處理道具請上面罩

推

見到有記者影

tui

真。推。

都係果句啦，包實自己

諗住自己地頭，都比人點相

推！無人想知你地點贏！

保護手足

保護自己

除左記者 唔好比其他人影

push

唔好俾人影同阻人影啦屌

限制記者拍攝範圍/認證
打扙呀大佬

記者都有分藍黃㗎
屌你企旁邊大公文匯東方Tvb係咁影鳩你大頭

黃都低調d